有冇試過俾hr放飛機？

First in見完department head，然後hr來電話約final in,電話內容講埋title,人工，福利，同埋我帶齊身份證，銀行戶口，話見完ok即日同我簽約。本身約咗今日，但hr今日一早打電話過嚟話佢今日要開會 ，個interview取消，要再改期，話遲d confirm再覆我。 而家好不安服，比人放咗飛機不單止，仲要比個希望我，係咪已經冇機....

開會開成日咩⋯⋯

有機會突然Cut位。

好心啲hr尊重下人啦，係咪真係咁多嘢做，自己啲時間，行程安排都搞唔掂，就咁一句要開會，放人飛機就算。真係請咗其他人，或者reject個offer咪直接講囖 ，又要比啲假希望人 ，嘥緊大家時間.....

本身都諗定實有offer無死，點知.... 真係玩9人

當冇咗先，個心會好啲。

如果之後有返，就當Bonus。

唯有係咁

好彩你唔係請假去

試過有條hr 打黎約interveiw 男人黎
我問佢公司地址
佢串柒柒叫我自己上網搵
（個間大公司黎，真係可以google搵到）
但hr打黎約interview連地址都唔講
真係我人生第一次遇到
仲要啲語氣勁西

因為冇耐前請咗sick leave見第二份
所以專登攞咗日AL見呢份
點知個日朝早佢打黎話要改時間
冇講原因
我問佢改幾時
佢話未知，遲啲再打黎confirm
我話：你唔使再打黎，我諗你公司唔岩我
我即刻cut咗佢線

見都未見，隔住電話已經feel到陣西味
呢啲西工都唔方好做

師兄好波
宜家啲hr真係愈嚟愈臭串，態度又閪，又鐘意要人等。次次約咗interview準時到,都要等個hr成半個鐘，先見到佢，真係屌佢老母 又鐘意壓價，串人

試過上到去 hr 唔得閒直見 line manager
最後有 offer

其實咁樣仲好
唔洗答啲無聊hr問題

因為你唔係女囉

真正大公司係可以有多過一棟office 唔講清楚點會知

試過比hr打飛機

搭單一問 first in冇copy到資料 係咪已經唔洗期望有second in?

hr係肥西 你咪仆街

我果個hr好正架

之前幫部門手interview。

但出ad出咗好耐都冇人嚟in。後黎先發覺HR hold起曬啲applicant。話唔啱我地。

我阿頭跟手屌爆佢地！話佢地點鬼知我地要咩人，咩人先合適。之後叫佢地快快手放返啲人出黎in。